\documentclass[a4paper]{report}
\usepackage[total={6in, 9.5in}]{geometry}
\usepackage[utf8]{inputenc}

% Sadrzaj instead of Chapters
\usepackage[croatian]{babel}

% Headers and footers
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{lastpage}

% Solves problem with report document class where chapter pages won't display headers and footers
% https//tex.stackexchange.com/a/117334
\usepackage{etoolbox}
\patchcmd{\chapter}{\thispagestyle{plain}}{\thispagestyle{fancy}}{}{}

% Used to quickly test the formatting
\usepackage{lipsum}

% Fix Chapter # appearing on every starting page of the chapter, default 20pt
\usepackage{titlesec}
\titleformat{\chapter}{\normalfont\huge}{\thechapter.}{16pt}{\huge\it}

% Clickable table of contents
\usepackage{hyperref}
\hypersetup{
    colorlinks,
    citecolor=black,
    filecolor=black,
    linkcolor=black,
    urlcolor=black
}
% Only click at page number takes you to desired page
\hypersetup{linktocpage}

% Rad sa slikama
\usepackage{graphicx}
\usepackage{float}
\graphicspath{ {slike/} }

% Generalni spacing teksta
\linespread{1.3}

% Paragraph spacing
\setlength{\parindent}{1em}		% Npr. indentation size u text-editoru, 4 ili 2 <----->
\setlength{\parskip}{0.5em}		% Koliko praznih linija izmedju paragrapha

% Napomena: Ove jedinice su "dane u primjerima", moguce je i koristenje apsolutnih npr. cm/mm/piksela itd.

% Za enumeraciju ugnijezdenih lista
\usepackage{enumitem}

% Za tablice sa fiksnim sirinama stupaca
\usepackage{array}

\usepackage{textcomp}

% Nova vrsta centriranog podatka u stupcu
\newcolumntype{C}[1]{>{\centering}m{#1}}

% Bojanje redova u tablici
% --WIP

% Nebitno za generiranudokumentaciju
\title{OPP_Projektna_dokumentacija}
\author{Vjekoslav Matečić}
\date{\today}

\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\rhead{Projektni zadatak}
\lhead{Oblikovanje programske potpore}

\lfoot{MorskiLavovi}
\cfoot{Stranica \thepage\ od \pageref{LastPage}}
\rfoot{17. studenog 2017.}

\renewcommand{\headrulewidth}{2pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{1pt}

\begin{document}

\begin{titlepage}
	\center
	
	\vspace*{5cm}
	{\LARGE Oblikovanje programske potpore}\\
	\vspace{0.25cm}
	{\Large Ak. god. 2017./2018.}\\
	\vspace{1.5cm}
	{\Huge \textbf{\textit{GuildBuild}}}\\
	\vspace{0.75cm}
	{\huge Dokumentacija, Rev. 2}\\
	\vspace{4cm}
	
	{\large Grupa: MorskiLavovi}\\
	\vspace{0.25cm}
	{\large Voditelj: Filip Budiša}\\
	\vspace{1cm}
	
	{\large Datum predaje: 18.01.2018.}\\
	\vspace{4.25cm}
	
	{\large Nastavnik: Nikolina Frid, mag. ing. comp.}\\
\end{titlepage}

% Include the title page in the total page count
\addtocounter{page}{1}

\newpage

{\Large Popis članova grupe i zaduženja:}
\begin{enumerate}
\item {\large Filip Budiša}
	\begin{itemize}
	\item team leader
	\item Zadužen za front-end i dokumentaciju
	\end{itemize}
\item {\large Ivan Cindrić}
	\begin{itemize}
	\item Zadužen za dokumentaciju
	\end{itemize}
\item {\large Karlo Ivušić}
	\begin{itemize}
	\item Zadužen za back-end
	\end{itemize}
\item {\large Barbara Klier}
	\begin{itemize}
	\item Zadužena za net-code i dokumentaciju
	\end{itemize}
\item {\large Vjekoslav Matečić}
	\begin{itemize}
	\item Zadužen za dokumentaciju
	\end{itemize}
\item {\large Dunja Truntić}
	\begin{itemize}
	\item Zadužena za bazu podataka
	\end{itemize}
\end{enumerate}

\newpage

\tableofcontents

\newpage 

% *************************************************
% ******************* Poglavlja *******************
% *************************************************

\chapter{Dnevnik promjena dokumentacije}
\input{poglavlja/1/1}
\newpage

% Chapter 2
\chapter{Opis projektnog zadatka}
\input{poglavlja/2/2}
\newpage

% Chapter 3
\chapter{Pojmovnik}
\input{poglavlja/3/3}
\newpage

% Chapter 4
\chapter{Funkcionalni zahtjevi}
\input{poglavlja/4/4}

\section{Obrasci uporabe}
\input{poglavlja/4/4.1}

\section{Sekvencijski  dijagrami}
\input{poglavlja/4/4.2}

% Chapter 5
\chapter{Ostali zahtjevi}
\input{poglavlja/5/5}
\newpage

% Chapter 6
\chapter{Arhitektura i dizajn sustava}
\input{poglavlja/6/6}

	\section{Svrha, opći prioriteti i skica sustava}
	\input{poglavlja/6/6.1}

	\section{Dijagram razreda s opisom}
	\input{poglavlja/6/6.2}

	\section{Dijagram objekata}
	\input{poglavlja/6/6.3}

	\section{Ostali UML dijagrami}
	\input{poglavlja/6/6.4}
	\newpage

% Chapter 7
\chapter{Implementacija i korisničko sučelje}
\input{poglavlja/7/7}

	\section{Dijagram razmještaja}
	\input{poglavlja/7/7.1}

	\section{Korištene tehnologije i alati}
	\input{poglavlja/7/7.2}

	\section{Isječak programskog koda vezan za temeljnu funkcionalnost}
	\input{poglavlja/7/7.3}

	\section{Ispitivanje programskog rješenja}
	\input{poglavlja/7/7.4}

	\section{Upute za instalaciju}
	\input{poglavlja/7/7.5}

	\section{Korisničke upute}
	\input{poglavlja/7/7.6}
	\newpage

% Chapter 8
\chapter{Zaključak i budući rad}
\input{poglavlja/8/8}
\newpage

% Chapter 9
\chapter{Popis literature}
\input{poglavlja/9/9}
\newpage

% \chapter*{Dodatak A: Indeks (slika, dijagrama, tablica, ispisa kôda)}
% Micanje naziva "Popis slika" sa \listfigures naredbe
\renewcommand{\listfigurename}{Dodatak A: Indeks (slika, dijagrama, tablica, ispisa kôda)}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Dodatak A: Indeks (slika, dijagrama, tablica, ispisa kôda)}
\input{poglavlja/A/A}
\newpage

\chapter*{Dodatak B: Dnevnik sastajanja}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Dodatak B: Dnevnik sastajanja}
\input{poglavlja/B/B}
\newpage

\chapter*{Dodatak C: Prikaz aktivnosti grupe}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Dodatak C: Prikaz aktivnosti grupe}
\input{poglavlja/C/C}
\newpage

\chapter*{Dodatak D: Plan rada / Pregled rada i stanje ostvarenja}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Dodatak D: Plan rada / Pregled rada i stanje ostvarenja}
\input{poglavlja/D/D}

\end{document}